<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tvtdb>
   <version value="3" comment="script data" />
   <allprogrammes>
   <programme guid="7266760b-3589-4ff3-9d59-dfc88b1f84a2" product="1" licence_type="1" creator="9551" imdb_id="tt0086250" comment="Tatsächlich 'Toni' im originalen deutschen Titel aber 'Tony' in der deutschen Handlungsbeschreibung. | TVTower 2013 description: De Palmas Remake um den Drogenschmuggler Tony Montana bietet gnadenlose Gewalt - körperliche wie psychische">
			<title_original>
				<de>Scarhead - Tony, der Narbenkopf</de>
				<en>Scarhead</en>
				<pl>Scarhead - Człowiek ze szramą</pl>
			</title_original>
			<title>
				<de>Scarface - Toni, das Narbengesicht</de>
				<en>Scarface</en>
				<pl>Scarface - Człowiek z blizną</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der gewaltsame Aufstieg des kubanischen Flüchtlings T. Montana an die Spitze des Drogenhandels in Miami. Gewaltdarstellung und Sprüche waren damals kontrovers und wurden von Kritikern abgelehnt. Seitdem aber neu bewertet. Durchbruch für ${.self:"cast":2:"lastname"}.</de>
				<en>Cuban refugee T. Montana's violent rise to the top of Miami's drug trade. The graphic violence and language originally drew controversy and was panned by critics. Has since been reappraised. Breakthrough for ${.self:"cast":2:"lastname"}.</en>
				<pl>Tony Montana to kubański przestępca, emigrant. Przybywa do Stanów Zjednoczonych. Tam też zaczyna prawdziwą mafijną karierę. Pnie się w górę w mafii, będąc bezwzględnym wobec ludzi, którzy się z nim nie zgadzają.</pl>
			</description>
			<data available="0"/>
		</programme>
		
		<programme guid="f47fb233-4fbe-4ab7-ac1a-b5f252afa7ea" product="1" licence_type="1" creator="9551" tmdb_id="87492" imdb_id="tt1100089" wikidata_id="Q5477105">
			<title_original>
				<de>Foxcaptor</de>
				<en>Foxcaptor</en>
				<pl>Foxcaptor</pl>
			</title_original>
			<title>
				<de>Foxcatcher</de>
				<en>Foxcatcher</en> <!-- Name of the team / training center -->
				<es>Foxcatcher</es>
				<fr>Foxcatcher</fr>
				<pt-br>Foxcatcher</pt-br>
			</title>
			<description>
				<de>Ringen ist ein harter Sport, aber nicht so brutal wie die Psychospielchen, die ein exzentrischer Millionär mit zwei Olympiasieger-Brüdern treibt. Eine wahre Geschichte über Macht, Ehrgeiz und all den Wahnsinn, den man mit Geld kaufen kann.</de>
				<en>Wrestling is tough, but not as brutal as the mind games played by an eccentric millionaire on two Olympic champion brothers. A true story of power, ambition, and all the madness money can buy.</en>
				<pl>Wrestling jest twardy, ale nie tak brutalny jak gierki umysłowe prowadzone przez ekscentrycznego milionera na dwóch braciach, mistrzach olimpijskich. Prawdziwa historia władzy, ambicji i szaleństwa, które można kupić za pieniądze.</pl>
			</description>
			<data available="0"/>
		</programme>
		
		<programme guid="6ac27a1e-183b-4488-b5e0-7ce8503a3d34" product="1" licence_type="1" creator="9551" tmdb_id="257344" imdb_id="tt2120120" wikidata_id="Q17182905">
			<title_original>
				<de>Voxels</de>
				<en>Voxels</en>
				<pl>Voksele</pl>
			</title_original>
			<title>
				<de>Pixels</de>
				<en>Pixels</en>
				<es>Pixeles</es>
				<fr>Pixels</fr>
				<pt-br>Pixels</pt-br>
			</title>
			<description>
				<de>Aliens missverstehen alte Arcade-Spiele als Kriegserklärung. Nun muss ${.self:"cast":1:"fullname"} die Erde vor einem überdimensionalen Pixel-${mediatitle_pacman} und Konsorten retten. Ja, das ist wirklich die Handlung.</de>
				<en>Aliens mistake old arcade games for a declaration of war. Now, ${.self:"cast":1:"fullname"} must save Earth from an oversized Pixel-${mediatitle_pacman} and its ilk. Yes, that's really the plot.</en>
				<pl>Obcy mylą stare gry zręcznościowe z wypowiedzeniem wojny. Teraz ${.self:"cast":1:"fullname"} musi uratować Ziemię przed przerośniętym Pixel-${mediatitle_pacman}em i jemu podobnymi. Tak, to naprawdę fabuła.</pl>
			</description>
			<data available="0"/>
		</programme>
		
 </allprogrammes>


</tvtdb>
